好開心 大家終於睇清飯民

係時候放棄飯民 完全比晒票比建制 咁香港有會有希望飯民 只識利用民主搵著數

可喜可賀

飯民係咪冇晒資源 d打手冇出黎咬人

販民唔掂=投建制
老豆廢=送老母俾人任屌
goodest logic

乜你有option（S）咩

冇傻仔送錢比飯民洗 打手好垃圾牙 仲學人講logic 得淡笑

無option，唔代表要俾票建制，用下腦啦，共匪黨二元論上腦

無論結果係點你老母都係比人任屌架啦 冇分別架喎

送俾人屌同俾人強姦好大分別嫁喎，你老母原來咁賤

唔夠人講 發惡咬人 呢d打手真係好渣

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

你老母比人姦?

送老母比人屌果個咪就係犯民囉

清做咩咁快出大絕 d垃圾打手唔敢入黎啦

泛民收皮係幾心涼，
但無可能會係投保皇狗，
話投保皇狗嘅一係蠢,一係就五毛

係啊係啊，投泛民救香港啊
所以我終於都明點解宗教撚可以搵到食

犯民不代表我，共匪更加不代表我

你可以唔投票架

入黎就笑9人話冇logic一陣又話自己老母鐘意比人強姦 一陣又同飯民割席 淨係睇飯民d走狗 都知飯民有幾衰格

咁你真係無logic啦嘛，同埋我唔係撐販民，我係笑啲因為反販民就去投共既二元傻閪

上面出完大絕, 打手即刻深潛

結果都係俾人中出二十連發，差在9叫幾句唔好咁解only

咁你第三元係點 唔投票？ 咁邊個贏阿 笑屎人咩

屌你老味你咁撚蠢既，講咁耐你都仲未明，共匪贏唔代表你要撐，係人都會死，係咪代表你宜家要自殺，用下腦啦死蠢

關鍵的一席
講到自己咁關鍵點解又係關鍵既時間缺席

所以你第三元係咩姐 你同果d阻人安樂死果d道德撚有咩分別 掉返轉頭 你成日講唔想死 你估你就可以唔死

關鍵時候缺席就得

屌你咁快出手
我岩岩先碌到入黎

大波妹好波

我鍾意呀你吹咩

泛民撚係我老豆

代議士咋

投白票先係有盡力保護老母

你著返條褲先啦

嘩好多關鍵一席

下。。。？！
老豆廢就一定送老母比人屌？
個必然性係邊？

被人搶走去屌
同你親手送去比人屌
冇分別？
人地錯，所以你冇得唔錯既意思？

人地答返你喎，點叫唔夠人講，反而你唔正面回應，仲混淆視聽，同班賣港賊有咩分別，共匪

做林鄭盲粉唔得？ 好過做飯民盲粉 做唔到野 選唔到怪選民

飯民打手而家先返工

你好啊五毛，我做義工架

販民唔撚係我老豆
我唔關心你地選唔選到

一出大絕就冇哂負評

你係咪真係蠢到咁呀，由頭到屈都無叫你撐販民，我淨係話為左反販民而投建制既on9，你真係有鬼死on9,你老豆老母係咪八十幾歲先生你出黎，生到你咁撚蠢

都話親手送個老母比人屌果個咪就係犯民
犯民同建制, 大家都係賣港, 憑乜野叫人投你地?

叫人唔好投建制＝泛民打手
啲人根本唔知建制高票當選會有咩後果

或者真係5毛黎，借打建制b隊販民來暗撐真建制派，支那狗最叻玩反間